有咩野 特定人做先「讚」其他人做就「柒」

周星馳式搞笑
溫周 李思捷 熊仔頭
扮果種搞笑/tone 都好柒
但星爺做/講返出黎就好笑

仲有城城跳舞
其他人跳佢既動作 跳到都一定係柒
但佢跳就好撚型

點解會咁？

因為佢地做出黎係有自信

城城隻舞
又姣又娘
啲死人手指

但跳出黎又幾charm

又跳得幾型

建國
加泰人
香港人

你望多次1:34 你真心覺得OK?

我覺得ok 好靈活 扑野應該幾勁

舞台王者你估流架

其實我一路都覺得郭富城啲舞好撚柒，只係其他人跳會更柒咁解

靚仔同毒撚做同樣既野

知唔知點解城城跳舞要帶黑超，因為睇唔到啲觀眾先夠膽跳依啲咁柒嘅舞